\documentclass[dvipsnames]{report}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[top=0.5cm,textheight=634pt]{geometry}
\usepackage[french]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc} % https://tex.stackexchange.com/questions/664/why-should-i-use-usepackaget1fontenc
\usepackage{fontspec} % Pour changer de police d'écriture facilement
\usepackage{setspace}
\usepackage{pifont}
\usepackage{graphicx} % Pour les images
\usepackage{eso-pic} % Pour l'image en fond
\usepackage{array}
\usepackage{eurosym}
\usepackage{multirow}
\usepackage{makecell}
\usepackage{titletoc} % Pour changer le style de la table des matières
\usepackage[explicit]{titlesec} % Pour changer le style des chapitre et (sous-/soussous-)sections
\usepackage{tikz}
\usepackage{titlesec} % Pour changer l'affichage des articles
\usepackage{enumitem} % Pour changer facilement bullet des itemize
\usepackage{fancyhdr} % Pour personnaliser les footer
\usepackage{tcolorbox} % Pour les boites de couleur
\usepackage{chngcntr} % Pour changer comment sont numérotés les articles
\usepackage{color}
\usepackage{hyperref} % Ajoute les liens à la table des matières

% Ajoute les liens à la table des matières
\hypersetup{
    colorlinks=true,
    linktoc=all,
    citecolor=red,
    filecolor=black,
    linkcolor=black,
    urlcolor=blue
}


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Définition des marges Verticale:
\voffset = 0pt % marge par défaut en haut 72pt
\topmargin = 0pt % marge du haut
\headheight = 0pt % taille de l’entête
\headsep = 20pt % marge entre l’entête et le texte
\footskip = 50pt % taille du pied de page + footer

% Horizontale
\hoffset = 0pt %  marge par défaut à gauche 72pt
\oddsidemargin = 0pt % marge à gauche
\marginparsep = 30pt % marge à droite 
\marginparwidth = 0pt % marge pour les notes
\marginparpush = 0pt %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%


% Définition des boites de couleurs des articles
\newtcolorbox[auto counter]{articlebox}[1][]
{
	colback=red!20!white,
	arc=0pt,
	auto outer arc,
	left=2pt,
	boxsep=1pt,
	boxrule=1pt,
	width=\linewidth,
	#1
}

% Pour l'affichage des signatures
% https://stackoverflow.com/a/56310589
\newcommand\signature[3]{% Name; Department
\noindent\begin{minipage}{5cm}
    \noindent\vspace{1.5cm}\par
    \noindent\rule{5cm}{1pt}\par
    \noindent\textbf{#1}\par
    \noindent#2\par
    \noindent#3
\end{minipage}}
\newcommand\insertdate[1][\today]{\vfill\begin{flushright}#1\end{flushright}}


% Numérotation des chapitre
\renewcommand{\thechapter}{\Roman{chapter}}

% On ignore le compte des chapitre pour le comptes des section (ie les articles)
\counterwithout{section}{chapter}

% On ajoute "Article" avant l’annonce de son numéro pour les section et subsection
% De plus on encapsule les section dans une boite colorée 
\titleformat{\section}{\normalfont\Large\bfseries}{}{0em}{\begin{articlebox}Article \arabic{section} - #1\phantom{Hy}
\end{articlebox}}
\titleformat{\subsection}{\normalfont\Large\bfseries}{}{0em}{Article \arabic{section}.\arabic{subsection}\ -\ #1}

% On change "Chapitre" en "Titre" et on enlève de la marge avant les chapitres
\makeatletter
\renewcommand{\@chapapp}{\vspace{-2cm}Titre}
\makeatother

%%%%%%%%%%%%%%%%% Style Table des matières %%%%%%%%%%%%%%%%
% On réduit l'espace au dessus
\addtocontents{toc}{\vspace{-2cm}}

% On ajoute de l'espace en dessous
\def\frenchcontentsname{Table des matières\vspace{1cm}}

% Styles des chapitre, (sous-/soussous-)sections et paragraphes
\titlecontents
	{chapter}
	[100pt]
	{\addvspace{2pc}}
	{\scshape\bfseries\large\contentslabel[Titre \thecontentslabel]{100pt}}
	{}
	{\hrule\vspace{2pt}\hrule}
	[]
	
\titlecontents
	{section}
	[50pt]
	{\addvspace{1pc}}
	{\normalfont\contentslabel[Article \thecontentslabel\ -- ]{50pt}}
	{}
	{\normalsize\dotfill\bfseries\thecontentspage}
	[]
	
\titlecontents
	{subsection}
	[75pt]
	{\addvspace{0.5pc}}
	{\normalfont\small\contentslabel[Article \thecontentslabel\ -- ]{55pt}}
	{}
	{\normalsize\dotfill\small\thecontentspage}
	[]

\titlecontents
	{subsubsection}
	[125pt]
	{}
	{\normalfont\footnotesize\contentslabel{30pt}\itshape}
	{}
	{\normalsize\dotfill\footnotesize\itshape\thecontentspage}
	[]

\titlecontents
	{paragraph}
	[175pt]
	{}
	{\normalfont\scriptsize\contentslabel[\thecontentslabel )]{40pt}\itshape}
	{\normalfont\scriptsize\itshape}
	{\normalsize\dotfill\scriptsize\itshape\thecontentspage}
	[]
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%


% On réduit les expaces verticaux après les articles
\titlespacing*{\section}{0pt}{0pt}{-3mm}

% Définition de la commande \animest
\newcommand{\animest}{\textnormal{\setmainfont{ANIMEST.TTF}{Anim’Est}}}


%%%%%%%%%%%%%%%%% En-tête et bas de page %%%%%%%%%%%%%%%%
\pagestyle{fancy}
\fancyhf{}
\renewcommand{\footrulewidth}{1pt}
\renewcommand{\headrulewidth}{1pt}
\fancyfoot[L]{\fontsize{12}{12}\titre{}}
\fancyfoot[R]{\thepage}
% Comme les \chapter change le pagestyle en plain on remplace plain par fancy
\fancypagestyle{plain}{}  
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%


%%%%%%%%%%%%%%%%% Image de fond %%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand\BackgroundPic{\put(0,125){\parbox[b][\paperheight]{\paperwidth}{
\vfill
\centering
\includegraphics[width=\paperwidth,height=\paperheight,keepaspectratio]{Images/logo_B2}}}}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\def\titre{Statuts de l’association \animest}
\date{14 Mai 2014}



\begin{document}
\AddToShipoutPicture{\BackgroundPic}

% On efface les nombres de pages pour les premières pages
\pagenumbering{gobble}
\begin{figure}
	\begin{minipage}[c]{5cm}
       		\includegraphics[scale=0.07]{Images/logo_A}
    \end{minipage}
    \hfill
    \begin{minipage}[c]{9.5cm}
    	\LARGE Association \animest\\
    	\small Campus ARTEM\\
    	CS 14 234\\
    	54042 NANCY CEDEX\\
    	Identifiant SIREN : 527 858 039\\
    	Mail : contact@animest.net\\
    \end{minipage}
\end{figure}
        
    ~\\~\\~\\

\vspace{5cm}
\begin{center}
{
\fontsize{35}{35}\selectfont \bf Statuts de l’association
\fontsize{40}{40}\animest
}
\end{center}        
\clearpage


\tableofcontents
\clearpage

% On remet les numérotaions
\setcounter{page}{1}
\pagenumbering{roman}

\chapter{Constitution - But - Siège Social - Durée}
\input{Article 1}
\input{Article 2}
\input{Article 3}
\input{Article 4}
\input{Article 5}
\clearpage

\chapter{Composition}
\input{Article 6}
\input{Article 7}
\input{Article 8}
\input{Article 9}
\clearpage

\chapter{Administration et Fonctionnement}
\input{Article 10}
\clearpage
\input{Article 11}
\input{Article 12}
\input{Article 13}
\input{Article 14}
\input{Article 15}
\input{Article 16}
\clearpage
\input{Article 17}
\input{Article 18}
\input{Article 19}
\input{Article 20}
\clearpage

\chapter{Ressources de l’Association - Comptabilité}
\input{Article 21}
\input{Article 22}
\clearpage

\chapter{Dissolution de l’Association}
\input{Article 23}
\clearpage

\chapter{Règlement Intérieur - Formalités Administratives}
\input{Article 24}
\input{Article 25}
\clearpage
\input{Article 26}

\signature{Hugo Florenty}{TELECOM Nancy}{Président}\hfill\signature{Clément Bailly-Grandvaux}{TELECOM Nancy}{Trésorier}

\signature{Lucas Gouin}{TELECOM Nancy}{Secrétaire}\hfill\signature{Mohamed Amine Kamal}{ENSMN}{Secrétaire}

\signature{Benoît Vershueren}{TELECOM Nancy}{Vice-président}\hfill\signature{Safae Abderrebbi}{ENSMN}{Vice-présidente}



\insertdate[2 mars 2022] 

\end{document}